有冇人覺得聽日民陣應該公民抗命，和平理性非暴力咁繼續遊行

咩流水集會，又顯示唔到聲勢浩大

同埋popo唔俾就唔遊，點樣捍衛和平遊行集會權利？

佢話流水式運作，當逼爆維園時有泛民議員帶公眾散去

削足適履

有班勇武係到阻Q左哂 點樣和平咁遊行啊

集會就集會
流乜鬼

我理解係可能帶你去金鐘撘地鐵

阻你老母咩，關勇武手足咩事